一人N個好意外入選/落選世盃23人嘅球員

意外入選: 2006禾仔

意外落選: 2018辛尼

trapp

禾仔入選都唔意外

係辛尼咁Fit 都入唔到真係R晒頭。 又唔係傷病又唔係不和又唔係紀律問題。

成班小朋友以為自己識波過路維

Players left OUT of their country's World Cup squad:

🇩🇪 Sané
🇩🇪 Gotze
🇩🇪 Schürrle
🇧🇷 David Luiz
🇧🇷 Alex Sandro
🇧🇷 Fabinho
🇫🇷 Martial
🇫🇷 Payet
🇫🇷 Lacazette
🇫🇷 Benzema
🇦🇷 Icardi
🇪🇸 Fabregas
🇪🇸 Bellerin
🇪🇸 Alonso
🇪🇸 Morata
🇪🇸 Roberto
🇧🇪 Nainggolan

應該無人可以討論世盃

問題係佢哋波都無睇齋吹
辛尼都融入唔到 後備快馬都無用啦

Icardi

預左無佢啦有咩意外

Nainggolan呢?

意外：2018韋碧克

2+b都入選

卡拉斯高

Joe Hart

我就覺得英超最佳年輕球員就算融入唔到都應該入23 人名單。仲有前場果幾件都唔見得好夾

禾仔唔意外？職業生涯踢過幾場英冠就俾人召去打世界盃

2002 落選： 羅馬里奧
2014: 當路雲

呢D冇份好合理

🇪🇸pedro